

   
 Číta vo mne ako v otvorenej knihe... 
 Jemne hladí a opatrne otáča každú jednu stránku. 
 I keď sú niektoré roztrhané, zničené, počmárané... 
 Ku každej sa správa ako keby to bola tá najvzácnejšia. 
 Viem, že jeho dotyk  ich nikdy nedá dokopy. 
 Viem, že jeho dotyk nikdy nevygumuje čmáranice z mojich strán... 
 Ale dáva mi pocit výnimočnosti. 
 Dáva mi silu niesť všetku tu bolesť vyrytú do mojich strán. 
 Dáva mi nádej lepšej kapitoly. 
 Už sa ich nesnažím za každú cenu vytrhnúť... 
 Sú predsa moje... 
 Nech sú akékoľvek... 
 Nech si o mojej knihe hovorí kto chce a čo chce... 
 Vezmite ju, kopnite si, trhajte, ničte, čmárajte... 
 Kým ju má vrukách on 
 kým z nej číta, 
 kým listuje... 
 Ja som ten najsilnejsí človek na Svete... 
 Zomriem ak prestane... 
 Moja kniha zostane úplne prázdna. 
 Bude čakať kým ju opäť niekto zodvihne. 
 No už nikdy... 
 Nikdy ju nikto nebude čítať tak, ako to vedel on... 
 Nikdy do nej nik nebude písať tak, ako to vie len on. 
 S takou ľahkosťou a jednoduchosťou 
 s takou ohľaduplnosťou 
 s takou láskou... 
 Kapitoly ktoré písal tam zostanú navždy... 
 Sú pestré a krásne... 
 Olemované hrubým,čiernym rámom. 
 Ako hranice ktoré nikdy nesmieme prekročiť... 
 Ako čierna linka na mojich očiach, ktorá mi slzou steká po líci... 

